[SPUNK] APINK 討論區（18) 熊貓的七年之癢十年之約

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

恩地 2nd Solo Mini Album ‘空間’ 公開發售中

MV:
請多多支持

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

留名

首頁留名

新post留名

好耐冇po野留名
我愛Park初瓏

有冇巴打知呢個網係唔係HANG左

之前佢都仲會更新相.而家佢好亂唔識睇..姐係最新UPDATE個D唔係最頭.有冇巴打識搞..sorry for 1999

新飯留名

留名支持 ...

早晨 新po留名

其實佢無hang呀 佢係跟篇文既出文順序 個網主up up下up番D舊相先搞到日子唔啱啫

btw 開post係咪貼少左一頁member
不過anyway 唔該哂1001巴打4點鐘開post

琴晚見到1000
諗住開完po 先 1001 點知4點鐘都有人留言

輕鬆留名

New post lau ming

新飯留名 我愛金南珠

今晚記得搶飛留名

冇4期

留名睇買地B CON飛

Apink Diary4 EP.02 (Fanmeeting in Korea)

希望15號個時仲有飛

真係fans 就會知
平時既文青女神娜恩係假既
psy mv 入面個暗黑天使先係真娜恩

留名.

新飯新po留名
蝦翁bb世界級

me is假飯

留名
我愛吳夏榮

何清

搶唔到一頁留名添

hi

又係霸清

留個靚名

新post留名
vapp+ 陣間有野睇

6點鐘 CH+直播夏榮打機live

Pro-gamer夏榮

玩咩驚

好耐無見

新po留名。

電競選手

你好耐冇上水就真

係首爾網吧睇夏榮打機

肥波啊

第一頁個Plan A新位置係咪可以改左佢
已經搬左

夏榮實況玩緊第三隻game

而家又整個ch+ 冇得睇

後尾玩埋flash game
隻足球game幾過癮

有無4期FANS巴打已經訂左恩地演唱會飛

上水LM

玩咗咩驚？係咪都係啲小遊戲為主？

痴線 開賣果刻見d飛好似潮水咁愈退愈後
自己又禁極都禁唔到

因為咁岩係首爾 網速快先買到

仲有無飛剩
等到15號好難等

爆爆王同畫畫估詞語玩得耐啲
之後幾隻flash game

換衫

係咪old news左
Apink Diary4 EP.02 (Fanmeeting in Korea)

我愛瓏瓏

唉 依家成日唔上post好多野都唔記得要貼 Apink Diary

仙氣

我望咗好耐
瓏瓏隻手呢？
原來伸左出嚟

禁恩地CON飛同日巡搞到個人痴痴地

唉 白瓏

清

癡線

Ba ching又要出動！？

第2頁post過
冇人睇到

女神最尾dabbing

仙女瓏

我要真普美

緊係

做乜話我 你揾番個密碼呢咩？

清 連登好耐無上水

今次會唔會又出動panda戰衣

各位早上好
我是新飯 團飯

珠珠呀
我都係新飯

珠女我愛你

出動buddy 戰衣

巴打
覺唔覺4月19日首歌入面瑜暻把聲好好聽呀

覺呀 牛奶世界級

新飯留名
本命團飯

一日睇一次post

好正呀
但好可惜

點解可以咁靚

可惜唔係個個識欣賞

牛奶正呀
Btw 新飯留名 本命南珠

新飯留名
我愛Apink

真panda既話一定識欣賞

龍爺

陪我打機未

屌你棄game啦轉快服喎唔係咩

一個二個

無野做呀清

撒嬌呢個名係球場已經聽過
今日能夠係呢到見到本人

你唔係成日去打波咩

下雨天。打飛機就得。

幾時又有好歌聽

ALWAYS 呢D 唔入流

唔入流
你想點呀其實

能夠見到龍爺先係我既榮幸

always呢首歌係apink唱比panda聽既
panda自然會覺得係好歌

Always好聽喎 好smoothing
好似Miss U咁 好岩訓覺前聽

Always好聽喎 好soothing
好似Miss U咁 好岩訓覺前聽

你想聽乜野歌？
作為panda我覺得呢首歌好好聽

啱呀
週年歌係比panda聽
理得首歌入唔入流

拿 我就見識少 覺得alway好好聽既

基本上日日聽

姐係我仲聽緊0419
但always 就反而係出個陣聽左幾次

同路呀清 always每日必Loop 呢啲基本野嚟

呢個真 每日都要聽幾次先舒服

the wave

清 同路呀

係，仲有the wave 做左鈴聲好耐

要去聽live啦jj

聽恩地唱啦

有普美嗎？

Pink pink

我仲聽緊promise u
我應該係唔入流

我都特別鐘意 Promise U

新貼留名

夏榮雙貓報到

本命金南珠

Always 同miss you 都loop緊
聽完 好好訓

the wave最正, keep住有聽

始終 4.19
節奏緊湊啲
my love 駝司揸gear

fail

原本諗住冇普美就脫粉
點知又有

攞瓏瓏嚟擋蟲

好想做隻蟲蟲

Why

好耐無入過黎啦

求教
有無巴打買過韓場飛
可以講解下喺melon global買到飛之後
攞飛嘅程序係點

睇con個日係現場有個位換飛
印翻你買飛啲資料
仲有帶埋護照
個名要同你買飛個陣輸入個名吻合

唔該晒

好似就comeback

等睇瘋狂劇透

睇普美變瘦

我幾時肥過呀

夏榮可唔可以再長啲頭髮

而家個長度到膊頭已經好好

岩既
一開頭實在太短

可能睇得太多 mv, 尋晚夢見女神

南珠

[中字]170512 Apink Diary4 Ep 02 Fanmeeting in Korea

Goood Morning Baby

嗚啊

普美水源大使宣傳廣告
無限369

挑戰恥力

咩事

乎合形象

笑到仆街

好正

呢啲野真係肥波先做到

啱晒佢風格

重有冇邊個可以做到呢個效果

仲要做到咁自然

肥波世一

尹世一

PSY MV Making 女神

真係世界第一

死咗呀！
我啲蝦翁同光洙呀

me too

笑死

留名

搭單問下來緊去韓國既話有咩地方必去朝聖架？ （撞唔正恩地開con呀 ）
另外plan A公司同埋apink練習室個地址有冇公開過架

韓文版 Brand New Days

恩地兩場一張飛都買唔到
痴線

唔知WOW左未

娜恩BB 好慘

慘得過我

紅字可以唔洗去 冇野睇 相都冇幅
除非你都好鐘意lovelyz 可以去轉角佢地間公司影下相

Check左好耐反光 應該淨係見到隻腳 希望唔會自爆

嘩 聽慣日文版 聽唔慣韓文版添

搬左啦 搬左去LOEN新大樓, 全部LOEN子公司係個到

幾時嘅事
我上年夏天去

記錯 好似係春天
不過我記得果陣我特登上plan a個網check個地址
連官網都fake人?

好似上年年尾, 不過其實都冇野睇, 除左出面個plan A logo

sunny 生日會有提到 初瓏 vs 世正
佢最後揀左瓏

恩地叢林就黎有得睇了

初瓏控

有冇片

link?

佢真係初瓏痴漢

尋日先啱啱搞完生日會，暫時得後記

海外海只可以搶4期二手飯個350個位
好正常

海外飯不是人

瓏瓏開球mini diary

個樣好攰

今日終於有X-Pink睇
Apink CH+ X-PINK EP2 一陣5點播

留名
Apink 行程邊到有得睇

恩地真漢子

睇肥波笑到停唔到

佢拍個時又有腰傷 又準備緊solo bom bom bom

個樣好似得個軀殼係度 靈魂飛左去瞓覺

真係俾普美笑死 除VR果下

最好打果兩個可能係最細膽個兩個?
笑死

BTW Vlive CH+ 係要俾錢

師弟新團綜第一集係認識的姊姊 初瓏普美南珠夏榮出哂成集

正

女團DIA將在本周MUSIC CORE表演Apink-Nonono特別舞台

夏榮做女同學會點

叫佢教我做功課

一放學就衝去網吧大戰300回合

新一集Xpink 係巴士忍笑超辛苦
尹普美

subscribe 150個金幣即係幾錢?

夏榮
這些機會

啱啱睇vapp $22 $23蚊左右

一野買左三個月100蚊都唔駛

係咪可以等佢播晒xpink先subscribe一個月再一次過睇晒?

禁下禁下搵到，恩地 live 真係超正

Xpink第一集有冇人翻中字

好似冇
本身收費同vapp有中字
都應該冇人做中字

自己上ch+睇啦 有中字

新飯留名
黎緊6月開solo con 果個係咪叫夏榮

地B

清。。。 南珠先啱喎

睇Xpink肥波嚇到喊
但我笑到傻左
不過開頭我以為女神先係xpink
有冇巴打一樣？

我愛吳夏榮

dllm

打開機既人都估到一定珠女先係xpink
因為唔會有咁既操控模式

浮誇演技

下次劇透可唔可以粉細字
我下星期考完試先得閒睇

新飯？

Sorry,冇考慮到呢樣野

me新飯留名

肥波

黑底粉字有咩用

恩地

有冇人覺得娜恩呢排唔同左樣

用緊desktop白底冇諗起
不過細字有少少用

冇得睇D片

唔敢睇片

當笑片睇, 係肥波先carry到

好可愛呀其實

其實已經超越左笑片既級數

好掛住鄭恩地

肥波美真係世界級

Good Morning Spunk

_到唔敢睇

HI PANDA

morning

三歲瓏

鳴呀 恩地去叢林記者會

一落車門跌左部iPhone落地下

女神

好有喜感

好大陣女人味

鄭恩地

恩地solo concert加多場係6月5號!!

就返族長高度

沒有最矮 只有更矮

好奸

南珠又玩呢樣

咩事幹

好厲害

好正呀
鄭恩地世界級

世界級世界級

個filter咁似上次影hayoung嗰個

yes long for

頭兩張

Exact7ly 就係呢個樣

Apink 將在6月底或最遲7月初以mini album 回歸

Plan A真係分分鐘夠膽死拖到7月初

CB CB CB

減肥 減肥 減肥

Apink Formula:

肥波減肥=準備CB

好似撞正其他勁團

Cbcbcb

撞咩丫 聽住先好喇

好想Apink可以好似宜家最紅個隊咁3-5個月cb一次

咁樣邊保持到質素
兩次今次首歌真係好難聽，半分鐘唔夠就關左

你死啦...等比人咬啦

出發去日本參加K Con

有無睇第一頁 Apink post唔好討論其他團

普美今日勁索

未開始減 仲係咁圓

點都好只愛apink

所以咪話最遲7月頭CB, 要跟番肥波嘅進度

好靚

不嬲都正

夏榮做乜

上一上水先

之後瓏隊都話好想一年兩cb架

一年兩cb會唔會好辛苦
Plan a成日推6波去日本

係囉CB就無影 日本ABC碟就係咁出

嬲呀 日本首byebye根本可以拎黎韓國cb

肥波搞乜鬼 正咗咁多

如果唔係間中出fan song比我地j真係會頂唔順

Good Morning Baby

longfor用果d filter影男神真係靚過拍電影

塊面肥左

潛力圖

佢去邊？

日本參加K Con 尋日5波去左 恩地要拍野今朝晨咁早未訓醒自己一個出發

你似美麗城堡的一個待嫁的女巫 有著各樣法術 一再施法使我迷倒

K Con紅地毯

睇左今集叢林，播左少少恩地片段，果然係好助手

新飯留名
我愛尹普美^_^

睇姐姐們都聽到The wave

WU AR

幾時減肥？

恩地b 叢林中字

百度云下載太慢 搞到遲左放上黎
請各位巴打見諒

喔 原來唔係呢期開始咩
自膠

難得嘅早起身
morning Spunk

見到一開頭有恩地以為今集開始, 拉到後面無ge U-IE黎...

女神夏榮

APink 回歸專輯 韓版[訂金$50]
送海報(如有)**[有多款海報的話,訂購客人均可自選]**
韓國發行日: 27-06-2017(暫定)

係時候出血啦

不要跟車太貼呀

點解咁講嘅?

官方有正式確定cb咩??

成日都睇唔明佢地post個啲野係噏緊乜

勁girlfriendable呀

女神好可愛呀

又係喎... 咁睇定d先

我要做佢隻貓

對眼對住我笑

好想睇個表演

Pewdiepie條片出現初瓏

咁都見到

早晨

早

女人味

點解會發生啲咁嘅事

晏嗲

crime scene 3下集條友借啲意係到抽恩地水

第2張有潛力變「你大我啊？」

珠珠留多日係日本原來係去迪士尼

比人睇蝕哂啦

好正 媽啊

男神fit到抽根

好有女神feel

啲相清啲就好 宜家Wallpaper都做唔到

珠真係好正呀

好正
搭單想問下有冇人知南珠星期幾會係大學出現呀 身在韓國好想見到佢

正到出汁

搞乜鬼正到咁

真係正到痴線

其他人唔去？

拍廣告淨係簽左恩地

唔係呀，我意思係日本迪迪尼

珠女同朋友去玩

冇人旣

[20170523]
Apink將於7月25日發行第八張日單

留言翻譯by阿比:
8th單曲輯［更加Go！Go！］7月25發行活動預定！繼［summer time］之後夏天的情緒高漲的歌曲敬請期待～
-
韓國回歸👉日本回歸👉日巡

Cr.Apink__jp
又日單

又日
韓文好聽好多
日本仍然咁多熊貓？

起碼有錢啲先

駁唔到

又日單

日單唔係bye bye左喇咩

行程好密

快點吱乾我

心臟痛發 痴線架

好檬

呢張圖好適合整sticker

用下個腦啦你

我都覺得韓文好聽好多
成日都一係就好得閒 一係就好chur

好match

晏爹

嘩
條友直程抽到盡

想睇普美

好可愛呀

或者 你呢到有問題?

睇到眼火爆
好嬲
睇佢同徐仁國咀都無咁嬲

我屌你老母死韓仔

屌你老母 條友係到做乜

日本真係咁好賺咩

同我去玩

早晨瓏圖

咁多位巴打, 因恩地b個叢林只有頭4分鐘有出現, 所以我刪了分享(google drive無位), 下期再睇下有係全集係到, 有先再分享, 不用再次按那條分享啦...

咪就係 齋睇圖都屌嬲
好在唔是蝦翁啫

得……四分鐘……

係.....得前面介紹今集有邊幾個就完......

對何清好失望

??

你對眼係咪生來襯？

下雨天留個名。

瓏瓏ig

新日單有成14款碟面14款小卡，好奇有無勇士或金主會齊碟齊卡。

14款咁多
睇黎呢個月真係要食麵包

就算係6波其中一個
都唔想佢地遇到啦

好耐無見
我係有得下載分享的我才出現的人物
做慣左cd-rom

恩地畀人熊抱我都嬲㗎
不過如果係蝦翁嘅話我驚會撳唔切平安鐘啫

為見PANDA 努力做運動中

唔準掂六波

唔難
照官方講法ab 通常 1set
C 1 set
爆平碟就夠

[20170524]
普美將出演Happy Together 3

【體育東亞獨家】[尹鬥俊-孫東雲-尹普美出擊] 24日,據相關人員透露:"Highlight成員尹鬥俊孫東雲以及Apink成員尹普美確認出演#Happy Together3#,將在26日進行錄制".自2001年播出以來,一直以嘉賓們的溫馨故事廣受大家歡迎.另,該節目在每週四晚23點10分(當地時間)播出.期待~

Cr.naver

撒嬌瓏
推POST呀

你話點咪點囉 post霸

Black_Mamba

普美~

勇士在此 借財仔都要齊 金主就交比hojai清

即係上次bye bye咁玩
咁都好d
話說我bye bye仲差肥波先齊一套卡

咬我

我愛肥波
本命初瓏

MARIECLAIREKOREA

蝦翁係咪唔諗住留長頭髮架喇其實?

下次幫你問下主人

😍😍😍😍

會唔會太屈機

娜恩

個人比較鐘意第三張

髮型想點

做運動綁馬尾都好正常姐

我覺得呢個長度最fit佢
蝦翁飯

尾二果個好似盗墓者羅拉

我鐘意尾2

Good Morning 普美
Happy Together 3錄影 好似話今集係恐佈特輯?

點解813出張相咁低清

係既話實驚到喊
上次玩vr都喊到7彩

大圖

今日第三集

女神畫報普美

呢張先係我識既普美

瘦左

好qq

自己都笑自己假

好假啊

嘩屌

真心認唔到

普美好假

My Angel

做咩突然咁多肥波？

開始瘦 = cb?

邊到來？

好識做生意

韓版？

荷包大出血

普美真係好正

skymusic不嬲都係好早就有得訂

叢林繼續無恩地, so應該係後發部隊, 咁我地可以等多一個月啦恩, 以叢林嘅步伐黎講?!?

係comeback嘅味道呀

Comeback之期不遠矣？

今次咁粉紅既

恩地vlive-ing

馬尾波

回眸一笑

好粉紅唔知今次究竟咩concept呢
係Cause You're My Star同一設計師 啲衫應該會唔錯

仲未有Crime Scene Ep5 中字既

星期日冇人

做乜野

火燒波肉

秒我

啱啱係樓下抽yes卡........

竟然抽到肥波！！！！！！！

呢張相都係415 FM咋喎 原來yes卡追到咁貼既咩

瓏瓏個頭都唔係好差啫 做乜要係fb say sorry

玩利

好cute

點解影到咁瘦

無埋雙下巴

其實幾抵玩
真野最少都5,6百/張

搞到我都好想染髮

成日玩脷

嗚哇

珠女！

今日啲相真係好正呀

每天都要迷珠

我珠啊

Remember

Mr.chu

LUV

Good Morning Spunk

輕熟初瓏

即刻轉會做珠飯

老婆呀

女神犯晒規

good morning

三歲就輕熟

恩地Con 週邊

撒嬌清

i love apink

我番黎喇

in fp we trust

新飯留名
依排有咩有apink成員份嘅綜藝好睇？

成功買到恩地concert飛
有無巴打都係睇星期一果場

買CH+睇xpink

有咩睇？

等comeback
呢排crime scene集集睇

等埋普美既happy together

小鳥衣人

普美好正

每集玩唔同任務
大家做同一樣任務
但抽中做xpink既成員
做任務個處境同其他人有啲唔同
要扮到同其他人一樣咁正常完成任務
互相睇完大家玩估邊個係xpink

good morning baby

普美抽蝦翁水

蝦翁成日比姐姐們抽水

普美個頭愈睇愈鬼異

珠珠呀~~

長腿珠

又劇透

好期待會係咩歌

icecreamcake~

但我忘記唔到靚珠個嘴可以塞到三十幾條腸仔

佢一啖可以食到半碗麵

好凍，攬住我

如果初瓏幫我食一啖，我都可以一啖食晒成碗麵

肥波有肚腩仔

係正常嘅

俾恩地拍pat pat

肥波好正

一樣咁得意

Good Morning

我都想拍兩野

推

fp好正

就嚟有得睇地b

你都好正

頂你呀 我無假去韓國呀

我已經係瓏瓏既人 sorry

你唔去咩?

青筋都出埋

肥瓏不再

打工仔無人權
計過如果去埋恩地con年尾如果出韓場真係no pay爆哂都唔夠去

瓏脷柳

好鬼馬

邊度有得養呢隻倉鼠

懷念219

原來你地係呢到
我係果邊單機

你係乜水 唔識你新粉喎

sexy瓏

三歲瓏sexy禁止

新飯就要比你地恰咩??

冇眼睇

長腿擔當

好大衝擊

呢張

隊長與忙內瓏

新人lm

仲有2日 ja

呢d 樣 真係 只有 bomi 先做到

輕輕一推

長身

hush個pat位

一睇就知恩地好enjoy

原來全部都係肥hip位

摩擦力

囂張瓏

估下邊個岩著

成個學生妹咁

講hip 一定係恩地

諗起一個人....

講pat 一定係 蝦翁

恩地不知幾fit

我唔興貼學生妹

我是同意的

恩地表示肥波要學佢操fit D

隻揪

女神呀

fit到漏

世界級

一睇見就諗起

夏榮個口都好大

做咩咁突然推左幾頁

做咩今日咁多圖

Good Morning Namjoo

珠女世界級

6.26

早晨啊

師兄弟係時候芯完番黎啦

panda歸位

恩地廣告

我好興奮呀

深潛大海要歸位All in啦

恩地拍化妝品cf有喜感
btw女神

Apink's title song is produced by Shinsadong Tiger and Beom&Nang, who produced Luv & Remember. It's described to be a bright, dance track.

今次主打又係新沙洞老虎

信心保證

係時候回家了

利申 冇走過

進清

白瓏清

何將軍

準備 每日 食 面包 過活

羊清

利申 冇走過
何清

要CB啦！！！！！！

羊兄

霸清

巴打好生面口，有冇改過名

又是霸清

無走過

新飯岩岩走入黎

大家都冇走過

冇走過 冇走過

做得好

但係plan A 都係on9
26 cb 28又去日本 咩玩法
同恩地 4月solo comeback有咩分別
Cb 1st week去秦國

去日本幾多日？

1~2日啦 去完日本衝番黎29號MCD音放

好想瘋狂去掃眼線筆
然後叫恩地幫我用眼線筆簽名

係我就叫恩地幫我瘋狂畫眼線

好想幫恩地畫眼線

終於都cb
銀包ready

回歸

聽日飛去首爾

who?

點解到宜家都未有歌名

我呢d辣殺會然茅人識家

清同路

今日先話cb 遲下有teaser架啦

好想好想好想見到apink

清幾點機

收工趕飛 2150

見到呢張 以為係cb新髮型添

[20170601]
11時要公開什麼呢🙈🤣

cr.editor_kje524
{轉載請註明Apink에이핑크WithPinkPanda}

羨慕

我朝早啊
清知唔知韓國買週邊是咪平過香港

點解普美咁正？

新飯留名
第一次去韓國有咩要注意

我都想知
我咁大個仔第一次搭飛機有啲緊張

要叫碗杯麵

點解我老婆咁正

Ching 你認錯 老婆喇

佢係我老婆

我都想知

又亂FF

hi 白瓏

apink post嚴禁ff

係時候建立返d規矩

第一次搭飛機 依家已經驚到瀨屎

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

from第一頁
一早有啦

鴨尿片啦怕死

佢要每個鐘換一次啦 成噸屎咁濟

一路聽菊花台 一路喊緊

聽日見到可以鄭恩地
今日已經瀨哂屎

啱啊, 規矩要照舊跟番

終於出現返

早晨啊瓏家軍

第一頁邊有人睇

我仲要等到星期一

有咩開心得過Apink CB 又搶到利物浦波飛

有冇人知大概幾多月係4場演唱會

白滑香肩

咩叫做4場演唱會 定係你指第4次韓場演唱會?

係阿

從今以後每一頁都要post

犯哂規
聽日就去睇恩地
一諗起又瀨屎

你就好啦有得睇恩地 我連恩地係邊個都唔知

我地又唔係PLAN A點知
9估...下次CB之後1月2月掛 真點9估

著返件衫啦 識唔識呀?

又key得幾好

個配搭又幾襯

想熱死恩地咩

岩呀
何清

我都係星期一果場

塊面好瘦

上年十月

我知呀

下集叢林終於有恩地B出現啦! 期待下星期! 繼續潛水做CD-ROM

日本大阪邊到可以買到apink 產品

早晨
星期六唔想起身呀

呢度d叔叔全部好好人一齊傾唔好潛水啦

我會好快地結束左成個話題, 我成日都比人話話題完結者. 做CD-ROM比較岩我

恩地1st solo演唱會Day 1

仲記得巴打做日FM中字

好想去

睇尾場

好葡呀頂

睇尾場+1

好葡萄 殺咗你

殺埋你

閣樓手燈好靚

無買到呀

好想要呀吊

唔好再post啦

睇Twitter見到恩地唱左首未公開過嘅自作曲 好想聽啊

釜山老友Winner勝允做今晚嘉賓 合唱左神曲All For You

我就是靠這個出名的, 多謝巴打仲記得我
話時話係到補返條線上同下載LINK先

搵唔到恩地係邊

這些機會

果陣有download呀

果陣有download呀 [/quote]
我本來想再出v3嫁, 諗諗下都係唔好搞

聽說有好多新飯, 未睇過就去睇啦

人比花嬌

我本來想再出v3嫁, 諗諗下都係唔好搞

聽說有好多新飯, 未睇過就去睇啦[/quote]

好葡萄呀

地b真係巧正呀呀呀呀

巧你老母

5p仔

垃圾 再開唔到post 即場屌柒u

你同大家講6號前唔好爆post

有駐港部隊會開架啦

好正呀
好想去現場

好近

高質飯拍

個水印霸清自己整？

啲人過晒隔離post

咩post

?????

隔離團 ?

Day 2恩地又唱左另一首未公開自作曲

一日一首

要番香港了

剛到步

鄭恩地好正呀

我留守尾場
聽日包膠

welcome番黎地獄

YouTube 見到有 隻 叫dawn

第一日唱果首 Dawn
今日果首Like A Child 像孩子一樣
唔知聽日仲有無

像孩子一樣

好聽到呢

好好聽

不要再說了

歡迎乘搭港奴航空
我都返左黎喇
不過呢個行程親耳聽到all for you同hopefully sky好值得

唔係嫁

無知一問
海外 有冇機會有 solo concert

出多隻碟就可能有。
太妍都係近排先開始。

影得好靚

又想打人

白清小膊頭同埋長腳

好想睇恩地concert

過多幾個鐘就有得睇

Apink將出演《認識的哥哥》8日錄製月底播出

6月5日，JTBC綜藝節目《認識的哥哥》方面表示女團Apink將於8日參加節目錄影。

相關人員表示：「Apink確定將於8日參加《認識的哥哥》錄製，節目預計將於6月底播出。」本次是Apink首次出演《認識的哥哥》，曾透過其他綜藝節目展現傑出綜藝感的成員們將在《認識的哥哥》中發揮何種魅力與面貌，令觀眾和粉絲相當期待。

另外，Apink即將於6月26日以完全體發行新專輯回歸歌壇，全員參與錄製的《認識的哥哥》預計將於6月底播出。

夏榮同希澈終於有機會相遇

好期待有咩火花

又有得睇夏榮 OHAYO

留名
就CB

好期待

回帶

有人係演唱會現場見到5波入場 Apink團魂

終於第一次見面?

冇正式合作過
據說只係 以前 後台打過招呼

今日嘉賓真係許閣

真係好正呀

認哥主持有保證
加埋佢地一定好好笑

可愛地

鄭恩地好正呀！！！！！！

就快上機翻香港啦

為左紀念恩地solo concert
我宣佈今日係世界恩地日

好彩有去睇地b

不倒清

想睇普美~~

後日有Happy Together睇 頂住先

呢個樣好蠢

睇黎係時候要閃現一下，再潛水，後日有普美，星期五有恩地（中字遲一日）

wallpaper

新post已開
推埋呢度就過去

我普美 好得意

我愛鄭恩地

鄭恩地世界級

我愛洪瑜暻

牛奶世界第一

不能同意更多

牛奶世界級

初初分唔到 初瓏同普美

夫妻相 好似係

1001